波臺創意產業 代客隻抽

咁多位波臺大佬想約隻抽唔得閒 可以搵我代打
50$/1 round
想點打 咩打法都可以要求
有意pm

我幫我手足報名
gap王

過$500比樓主

打自己

係咪搞事呀 屌你老母

你係咪好撚好打啊

應該唔驚d笠水狗既

$50一round咁cheap既

你上緊膠登？

你洗唔洗試下

抵你發達

有冇試round

都得既 當做響個朵先

去警局隨便搵個打

去警局隨便搵一個打
打完問cc台手足攞錢